元祖地獄廚神大蛻變 官恩娜磨刀十年做廚娘

最近有傳無綫將會翻拍多年前的黃金綜藝節目《美女廚房》救收視，講起《美女廚房》，各位一定會想起來自「地獄廚房」的官恩娜（Ella），當年她憑一道「尿味瀨尿蝦」，榮獲演藝界首位「地獄廚神」的封號。十年過去，Ella不但沒有嫁不出，更是一子一女之母，廚藝可謂突飛猛進！母愛爆棚的Ella，為了愛子的健康，不惜「破地獄」，苦練廚藝，更於Instagram建立「媽媽煮BB食」系列的照片，經常分享自創的美味菜式。

想當年Ella上《美女廚房》煮餸真的令人膽顫心驚。煮蔗蝦不但煮不熟蝦肉，而且更不去蔗皮，原條蔗釀肉。在《美女廚房》總決賽《天堂地獄爭霸戰》時，Ella雞手鴨腳地煮了一道椒鹽瀨尿蝦，雖然賣相不錯，不過食落卻有陣「尿味」，食到一眾嘉賓大叫救命，最終擊敗火燒廚房的吳雨霏獲得「地獄廚神」稱號。

經過「地獄廚房」的洗禮，時至10年後的今日，Ella尤如脫胎換骨，蛻變為愛心廚娘。她在2015年結婚後迅速產子，並在2017年生下第二胎，如今她已是一子一女的母親。Ella為了讓寶貝子女食到健康的食物而努力學廚，不時於網上分享菜譜，更開設「媽媽煮BB食」系列，分享不同嬰兒菜式，有豆腐蔬菜烏冬、豬肉白飯腸仔、豬肉紅蘿蔔洋蔥紅腰豆白飯等等。各式各樣的飯菜都有，而且引來不少網民留言支持，稱讚她已經脫離「地獄廚神」身份，更紛紛向她索取食譜，又叫她開直播教下廚。

bb 野食零味道

學十年都咁
人地藍帶都讀幾個番嚟啦
你睇suki